覺唔覺安全感緊要過自信

安全感同自信可唔可以並存？
唔知
老實講
即使我明自信點解
但我心目中自信呢樣野感覺上係d扮出黎既野
自信就做俾人睇
安全感就自己在心中
可能人人性格唔同
或者我呢份人註定成世揾安全感
可以係一個moment消失得無影無蹤
到揾返又會好窩心
失而復得，得而復失
好似我人生就係不斷捕捉安全感既旅程
試過無數次叫自己有自信
講野firm d
試過屈自己係某種人
好受歡迎好hyper好世界仔個種人
乜都一笑置之好瀟個種壞男人
但唔得囉
我永遠都係趁人唔為意
監察人一舉一動
凡事唔抵得眼紅人個種人
永遠都係咁冇自信
永遠都係咁驚被社會遺棄俾社會當垃圾一把火燒成灰
even我係垃圾
都想用呢幾廿年
享受埋人生僅餘既快樂
係垃圾堆中望住個世界轉
就算自己週身污糟邋塌
已經成為我既保護色
保護住我僅有但又可以隨時唔見既安全感

上左十年高登連登
可以同你地講
上黎打d冇人睇既廢話
係我除左打j之外最正既享受
係出面扮到幾勁都好
一返到自己間房
卸下武裝
就露底
但亦都係最有安全感

尋氣都要講多次
出面真係揾唔到安全感
份工幾好
事業有成
都掩飾唔到自己有幾驚
成日諗
點解社會咁鍾意以事業define人
唔理喇
如果社會因為咁而懲罰我
就算玩謝我
當人生行到最後
我都會咁自戀
世界曾經有一個人
係咁自戀過
咁錫自己

I know that feel bro

搞清楚 係你既自信先至係扮出黎

還可以啦

自信做俾人睇就唔叫自信啦